# Korean translation for bellepoule
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the bellepoule package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bellepoule\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-11 17:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-05 01:50+0000\n"
"Last-Translator: Jihwan Cho <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-12-20 04:58+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16378)\n"

#: ../../sources/common/contest.cpp:56
#: ../../resources/glade/contest.glade:1144
msgid "Sabre"
msgstr "사브르"

#: ../../sources/common/contest.cpp:57
msgid "Epée"
msgstr "에뻬"

#: ../../sources/common/contest.cpp:58
msgid "Foil"
msgstr "플러레"

#: ../../sources/common/contest.cpp:59
msgid "Kendo"
msgstr "검도"

#: ../../sources/common/contest.cpp:72 ../../sources/common/main.cpp:276
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: ../../sources/common/contest.cpp:73 ../../sources/common/main.cpp:277
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: ../../sources/common/contest.cpp:74
msgid "Mixed"
msgstr "혼성"

#: ../../sources/common/contest.cpp:86
msgid "U8"
msgstr "8세 이하"

#: ../../sources/common/contest.cpp:87
msgid "U10"
msgstr "10세 이하"

#: ../../sources/common/contest.cpp:88
msgid "U12"
msgstr "12세 이하"

#: ../../sources/common/contest.cpp:89
msgid "U14"
msgstr "14세 이하"

#: ../../sources/common/contest.cpp:90
#: ../../resources/glade/contest.glade:1168
msgid "U16"
msgstr "16세 이하"

#: ../../sources/common/contest.cpp:91
msgid "U18"
msgstr "18세 이하"

#: ../../sources/common/contest.cpp:92
msgid "Senior"
msgstr "일반부"

#: ../../sources/common/contest.cpp:93
msgid "Veteran"
msgstr "베테랑"

#: ../../sources/common/contest.cpp:1352 ../../sources/common/contest.cpp:1506
msgid "Choose a file..."
msgstr "파일을 선택하세요..."

#: ../../sources/common/contest.cpp:1521
msgid "BellePoule files (.cotcot)"
msgstr "BellePoule 파일 (.cotcot)"

#: ../../sources/common/contest.cpp:1532
#: ../../sources/common/tournament.cpp:986
#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:259
#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:289
msgid "All files"
msgstr "모든 파일들"

#: ../../sources/common/main.cpp:260
msgid "ref"
msgstr "심판"

#: ../../sources/common/main.cpp:263 ../../sources/common/main.cpp:355
msgid "place"
msgstr "순위"

#: ../../sources/common/main.cpp:265
msgid "last name"
msgstr "성"

#: ../../sources/common/main.cpp:267
msgid "first name"
msgstr "이름"

#: ../../sources/common/main.cpp:269
msgid "date of birth"
msgstr "생일"

#: ../../sources/common/main.cpp:272
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: ../../sources/common/main.cpp:279
msgid "country"
msgstr "국가"

#: ../../sources/common/main.cpp:284
msgid "league"
msgstr "리그"

#: ../../sources/common/main.cpp:289
msgid "club"
msgstr "클럽"

#: ../../sources/common/main.cpp:293
msgid "licence"
msgstr "자격"

#: ../../sources/common/main.cpp:295
msgid "smartphone"
msgstr "스마트폰"

#: ../../sources/common/main.cpp:297
msgid "rate"
msgstr "비율"

#: ../../sources/common/main.cpp:302
msgid "level"
msgstr "레벨"

#: ../../sources/common/main.cpp:305
msgid "ranking"
msgstr "순위"

#: ../../sources/common/main.cpp:308
msgid "start rank"
msgstr "시작 순위"

#: ../../sources/common/main.cpp:312
msgid "presence"
msgstr "참석"

#: ../../sources/common/main.cpp:317
msgid "exported"
msgstr "내보내기 된"

#: ../../sources/common/main.cpp:320
msgid "global status"
msgstr "전역 상태"

#: ../../sources/common/main.cpp:323 ../../sources/common/main.cpp:331
#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:55
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:64
msgid "Qualified"
msgstr "자격이 있는"

#: ../../sources/common/main.cpp:324 ../../sources/common/main.cpp:332
msgid "Not qualified"
msgstr "자격이 없는"

#: ../../sources/common/main.cpp:325 ../../sources/common/main.cpp:333
msgid "Withdrawal"
msgstr "인출"

#: ../../sources/common/main.cpp:326 ../../sources/common/main.cpp:334
msgid "Excluded"
msgstr "제외된"

#: ../../sources/common/main.cpp:327 ../../sources/common/main.cpp:335
msgid "Forfeit"
msgstr "박탈된"

#: ../../sources/common/main.cpp:329
msgid "status"
msgstr "상태"

#: ../../sources/common/main.cpp:339
msgid "pool #"
msgstr "풀#"

#: ../../sources/common/main.cpp:343
msgid "Vict./Bouts (‰)"
msgstr "승리횟수/경기수 (‰)"

#: ../../sources/common/main.cpp:347
msgid "index"
msgstr "득실차"

#: ../../sources/common/main.cpp:351
msgid "Hits scored"
msgstr "득점"

#: ../../sources/common/main.cpp:360
msgid "Round start rank"
msgstr "경기 시작 랭킹"

#: ../../sources/common/main.cpp:365
msgid "availability"
msgstr "가용성"

#: ../../sources/common/main.cpp:370
msgid "Busy"
msgstr "작업 중"

#: ../../sources/common/main.cpp:371
msgid "Absent"
msgstr "결석"

#: ../../sources/common/main.cpp:372
msgid "Free"
msgstr "여유"

#: ../../sources/common/schedule.cpp:151
#, c-format
msgid "Round #%d"
msgstr ""

#: ../../sources/common/schedule.cpp:1066
msgid "<b><big>Do you really want to cancel the current round?</big></b>"
msgstr "<b><big>정말로 진행 중인 경기를 취소할까요?</big></b>"

#: ../../sources/common/schedule.cpp:1069
msgid "Go back to the previous round?"
msgstr "이전 경기로 돌아갈까요?"

#: ../../sources/common/schedule.cpp:1072
msgid "All the inputs of this round will be cancelled."
msgstr "이번 경기의 모든 입력이 취소됩니다."

#: ../../sources/common/tournament.cpp:479
#: ../../sources/common/tournament.cpp:1389
msgid "Payment book"
msgstr "지불 장부"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:491
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:841
msgid "Restart BellePoule for this change to take effect"
msgstr "변경 사항을 적용하기 위해 다시 시작"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:958
msgid "Choose a competion file to open... "
msgstr "열어볼 대회 파일을 선택하세요. "

#: ../../sources/common/tournament.cpp:971
msgid "Competition files (.cotcot / .xml)"
msgstr "대회 파일(.cotcot/ .xml)"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:1229
msgid "Recently opened files"
msgstr "최근에 열어본 파일"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:1244
msgid "BellePoule files"
msgstr "BellePoule 파일들"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:1382
msgid "Meal tickets"
msgstr "식권"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:1430
msgid "Choose a backup files location..."
msgstr "백업 파일 위치를 선택하세요."

#: ../../sources/common/tournament.cpp:1663
msgid "<b><big>Do you really want to quit BellePoule</big></b>"
msgstr "<b><big>BellePoule을 종료할까요?</big></b>"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:1666
msgid "Quit BellePoule?"
msgstr "BellePoule을 종료할까요?"

#: ../../sources/common/tournament.cpp:1669
msgid "All the unsaved competions will be lost."
msgstr "저장되지 않은 모든 경기가 사라집니다."

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:45
#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:120
msgid "<b><big>What do you want to print?</big></b>"
msgstr "<b><big>무엇을 인쇄할까요?</big></b>"

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:48
msgid "Fencer list printing"
msgstr "선수 리스트 인쇄"

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:217
msgid "Choose a fencer file to import..."
msgstr "가져올 선수 파일을 선택하세요."

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:232
msgid "Fencer files"
msgstr "선수 파일"

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:237
msgid "Referee files"
msgstr "심판 파일"

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:786
msgid "List of registered"
msgstr "등록된 리스트"

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:790
msgid "List of presents"
msgstr "현재 리스트"

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:794
msgid "List of absents"
msgstr "불참 리스트"

#: ../../sources/people_management/checkin.cpp:798
#: ../../resources/glade/pool_allocator.glade:81
msgid "Fencer list"
msgstr "선수 리스트"

#: ../../sources/people_management/checkin_supervisor.cpp:29
#: ../../resources/glade/contest.glade:416
msgid "Check-in"
msgstr "체크인"

#: ../../sources/people_management/form.cpp:46
msgid "Fencer"
msgstr ""

#: ../../sources/people_management/form.cpp:51
#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:449
#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:2781
msgid "Referee"
msgstr "심판"

#: ../../sources/people_management/form.cpp:175
msgid ""
"Uncheck this box to quicken the data input. The corresponding field will be "
"ignored on TAB key pressed."
msgstr ""
"데이터 입력을 빠르게 하기 위해서는 이 상자의 체크를 지우세요. TAB 키를 누르"
"면 관련 필드가 무시됩니다."

#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:26
#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:186
#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:333
#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:344
msgid "General classification"
msgstr "전체 순위"

#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:198
msgid "Choose a target file..."
msgstr "원하는 파일을 선택하세요..."

#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:238
msgid "All Excel files (.CSV)"
msgstr "모든 엑셀 파일(.CSV)"

#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:244
msgid "All FFF files (.FFF)"
msgstr "모든 FFF 파일(.FFF)"

#: ../../sources/people_management/general_classification.cpp:250
msgid "All PDF files (.PDF)"
msgstr "모든 PDF 파일(.PDF)"

#: ../../sources/people_management/splitting.cpp:30
msgid "Split"
msgstr "분할"

#: ../../sources/people_management/splitting.cpp:259
msgid "List of fencers to extract"
msgstr "제외할 선수 리스트"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:59
#, c-format
msgid "Pool #%02d"
msgstr "풀 #%02d"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:490
#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:2820
msgid "Piste"
msgstr "피스트"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:696
#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:2980
msgid "Signature"
msgstr "서명"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:718
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:728
msgid "Victories"
msgstr "승리"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:737
msgid "Vict./Matchs"
msgstr "승리횟수/경기"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:746
msgid "H. scored"
msgstr "득점"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:755
msgid "H. received"
msgstr "실점"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:764
msgid "Index"
msgstr "득실차"

#: ../../sources/pool_round/pool.cpp:773
msgid "Place"
msgstr "순위"

#: ../../sources/pool_round/pool_allocator.cpp:53
msgid "Pools arrangement"
msgstr "풀 배치"

#: ../../sources/pool_round/pool_allocator.cpp:1435
msgid "Allocation"
msgstr "할당"

#: ../../sources/pool_round/pool_supervisor.cpp:25
#: ../../sources/pool_round/pool_supervisor.cpp:499
#: ../../sources/pool_round/pool_supervisor.cpp:509
msgid "Pools"
msgstr "풀"

#: ../../sources/pool_round/pool_supervisor.cpp:101
msgid "<b><big>Print...</big></b>"
msgstr "<b><big>인쇄...</big></b>"

#: ../../sources/pool_round/pool_supervisor.cpp:104
msgid "Pool sheets printing"
msgstr "풀 시트 인쇄"

#: ../../sources/pool_round/pool_supervisor.cpp:482
msgid "Pools classification"
msgstr "리그 순위"

#: ../../sources/table_round/table.cpp:550
msgid "Winner"
msgstr "승자"

#: ../../sources/table_round/table.cpp:554
msgid "Final"
msgstr "결승"

#: ../../sources/table_round/table.cpp:558
msgid "Semi-final"
msgstr "준결승"

#: ../../sources/table_round/table.cpp:562
#, c-format
msgid "Table of %d"
msgstr "%d 강"

#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:93
#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:2894
#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:2901
msgid "Place #"
msgstr "등수 #"

#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:102
msgid ""
"<b><big>Which score sheets of the selected table do you want to print?</"
"big></b>"
msgstr "<b><big>선택된 테이블의 어떤 점수표를 인쇄할까요?</big></b>"

#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:123
#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:134
msgid "Table printing"
msgstr "대진표 인쇄"

#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:1770
msgid "cutting"
msgstr "잘라내기"

#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:2753
#, c-format
msgid "Match %s"
msgstr "%s 강"

#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:2892
#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:2900
#: ../../sources/table_round/table_supervisor.cpp:31
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:331
msgid "Table"
msgstr "대진표"

#: ../../sources/table_round/table_set.cpp:3052
#, c-format
msgid "%s: score sheets printing"
msgstr "%s: 점수표 인쇄"

#: ../../sources/table_round/table_supervisor.cpp:1062
msgid "Table classification"
msgstr "토너먼트 순위"

#: ../../sources/util/filter.cpp:219
msgid "Data to display"
msgstr "표시 데이터"

#: ../../sources/util/filter.cpp:262 ../../resources/glade/checkin.glade:281
#: ../../resources/glade/general_classification.glade:35
#: ../../resources/glade/pool_allocator.glade:42
#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:515
#: ../../resources/glade/referees.glade:367
#: ../../resources/glade/splitting.glade:15
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:355
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: ../../sources/util/filter.cpp:282
msgid "Look"
msgstr "보기"

#: ../../resources/glade/checkin.glade:23
#: ../../resources/glade/referees.glade:46
msgid "All the presents"
msgstr "참가자 전원"

#: ../../resources/glade/checkin.glade:38
#: ../../resources/glade/referees.glade:62
msgid "All the absents"
msgstr "결석자 전원"

#: ../../resources/glade/checkin.glade:98
#: ../../resources/glade/referees.glade:154
msgid "Presents"
msgstr "참석"

#: ../../resources/glade/checkin.glade:104
#: ../../resources/glade/referees.glade:161
msgid "Absents"
msgstr "결석"

#: ../../resources/glade/checkin.glade:153
#: ../../resources/glade/checkin.glade:191
#: ../../resources/glade/referees.glade:217
#: ../../resources/glade/referees.glade:263
msgid "all"
msgstr "모든"

#: ../../resources/glade/checkin.glade:260
msgid "Import fencer file"
msgstr "중요 펜싱 파일"

#: ../../resources/glade/contest.glade:21
msgid "Date of competition"
msgstr "경기 일자"

#: ../../resources/glade/contest.glade:104
msgid "Competition properties"
msgstr "경기 속성"

#: ../../resources/glade/contest.glade:156
#: ../../resources/glade/tournament.glade:841
msgid "Weapon"
msgstr "종목"

#: ../../resources/glade/contest.glade:163
#: ../../resources/glade/tournament.glade:852
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: ../../resources/glade/contest.glade:174
#: ../../resources/glade/tournament.glade:863
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: ../../resources/glade/contest.glade:228
msgid "<b>Type</b>"
msgstr "<b>타입</b>"

#: ../../resources/glade/contest.glade:262
msgid "Title"
msgstr "타이틀"

#: ../../resources/glade/contest.glade:283
msgid "Organizer"
msgstr "운영자"

#: ../../resources/glade/contest.glade:334
msgid "Web site"
msgstr "웹사이트"

#: ../../resources/glade/contest.glade:351
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: ../../resources/glade/contest.glade:381
msgid "<b>Overviews</b>"
msgstr "<b>개요</b>"

#: ../../resources/glade/contest.glade:409
msgid "Date"
msgstr "일자"

#: ../../resources/glade/contest.glade:427
msgid "Scratch"
msgstr "핸디캡 없음"

#: ../../resources/glade/contest.glade:438
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: ../../resources/glade/contest.glade:642
msgid "<b>Date / Time</b>"
msgstr "<b>일자 / 시간</b>"

#: ../../resources/glade/contest.glade:671
msgid "Allow"
msgstr "허용"

#: ../../resources/glade/contest.glade:687
msgid "Forbid"
msgstr "금지"

#: ../../resources/glade/contest.glade:711
msgid ""
"Automatic\n"
"score\n"
"stuffing"
msgstr ""
"자동\n"
"점수\n"
"생성"

#: ../../resources/glade/contest.glade:726
msgid "<b>Scores</b>"
msgstr "<b>점수</b>"

#: ../../resources/glade/contest.glade:746
msgid "Event"
msgstr "대회"

#: ../../resources/glade/contest.glade:765
#: ../../resources/glade/contest.glade:1046
msgid "Formula"
msgstr "방식"

#: ../../resources/glade/contest.glade:809
msgid "FTP server"
msgstr "FTP 서버"

#: ../../resources/glade/contest.glade:816
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: ../../resources/glade/contest.glade:827
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: ../../resources/glade/contest.glade:897
msgid "<b>Publisher URL</b>"
msgstr "<b>게시자 URL</b>"

#: ../../resources/glade/contest.glade:916
msgid "Publication"
msgstr "게시"

#: ../../resources/glade/contest.glade:1013
msgid "Save the current state of the competition."
msgstr "경기를 현재 상태로 저장합니다."

#: ../../resources/glade/contest.glade:1025
msgid "To specify the features of the competition."
msgstr "대회 특징을 명시합니다."

#: ../../resources/glade/contest.glade:1045
msgid ""
"To configure the schedule of the competition in terms of pools, tables and "
"other rounds."
msgstr "풀, 대진표 및 기타 라운드에 대해 대회 스케쥴 설정하기"

#: ../../resources/glade/contest.glade:1058
#: ../../resources/glade/referees.glade:115
#: ../../resources/glade/tournament.glade:1123
msgid "Referees"
msgstr "심판"

#: ../../resources/glade/contest.glade:1156
msgid "Man"
msgstr "남자"

#: ../../resources/glade/form.glade:8
msgid "Add a fencer"
msgstr "선수 추가"

#: ../../resources/glade/general_classification.glade:61
msgid ""
"Export the general classification to a .csv file that a spreadsheet like "
"Excel or OpenOffice can open."
msgstr "전체 순위를 엑셀에서 열람할 수 있도록 .csv 파일로 내보냅니다."

#: ../../resources/glade/general_classification.glade:63
msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#: ../../resources/glade/general_classification.glade:78
msgid "Export to FFF"
msgstr "FFF로 내보내기"

#: ../../resources/glade/general_classification.glade:93
msgid "Export to PDF"
msgstr "PDF로 내보내기"

#: ../../resources/glade/pool_allocator.glade:40
msgid "Mask or unmask some data type as well as define their display order."
msgstr "표시 순서를 정의할 뿐 아니라 데이터 타입을 지우거나 표시합니다."

#: ../../resources/glade/pool_allocator.glade:56
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: ../../resources/glade/pool_allocator.glade:112
msgid "Number of pools"
msgstr "풀 갯수"

#: ../../resources/glade/pool_allocator.glade:162
msgid "Fencers / pools"
msgstr "선수 / 풀"

#: ../../resources/glade/pool_allocator.glade:210
msgid "Swapping"
msgstr "교체"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:31
#: ../../resources/glade/splitting.glade:81
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:39
#: ../../resources/glade/tournament.glade:830
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:42
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:26
msgid "Max score"
msgstr "최대 점수"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:122
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:131
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:203
msgid "Seeding"
msgstr "대진표 작성 중"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:220
msgid "Balanced"
msgstr "균형"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:236
msgid "Grouped by strength"
msgstr "능력별로 그룹 생성"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:330
msgid "All the pools"
msgstr "모든 풀"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:346
msgid "Only the selected pool"
msgstr "선택한 풀"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:368
msgid "<b>What?</b>"
msgstr "<b>무엇?</b>"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:398
msgid "For arbitration"
msgstr "중재용"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:402
msgid "Content designed for the referees."
msgstr "심판을 위해 설계된 컨텐츠"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:415
msgid "For the bulletin board"
msgstr "게시판용"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:437
msgid "<b>For what?</b>"
msgstr "<b>무엇을 위해서?</b>"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:553
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:393
msgid "Classification"
msgstr "순위"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:578
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:435
msgid "Automatic stuffing"
msgstr "자동 생성"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:632
msgid "Combined classification"
msgstr "연동 순위"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:636
msgid ""
"The classification cumulating  the current score and the scores of the "
"previous pool rounds."
msgstr "현재 점수와 이전 리그의 점수를 합계한 순위"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:650
msgid "Single classification"
msgstr "개별 순위"

#: ../../resources/glade/pool_supervisor.glade:654
msgid ""
"The classification of the current round that doesn't take into account the "
"scores of the previous rounds. "
msgstr "이전 리그의 점수를 고려하지 않는 현재 라운드 순위 "

#: ../../resources/glade/referees.glade:342
msgid "Import referee file"
msgstr "중요 심판 파일"

#: ../../resources/glade/schedule.glade:47
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ../../resources/glade/schedule.glade:62
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../../resources/glade/schedule.glade:122
msgid "<b>Schedule</b>"
msgstr "<b>스케츌</b>"

#: ../../resources/glade/schedule.glade:155
msgid "<b>Parameters</b>"
msgstr "<b>변수</b>"

#: ../../resources/glade/schedule.glade:213
msgid "Previous round"
msgstr "이전 라운드"

#: ../../resources/glade/schedule.glade:227
msgid "Next round"
msgstr "다음 라운드"

#: ../../resources/glade/splitting.glade:120
msgid "Select the fencers to move to a new competition."
msgstr "새로운 경기로 이동시킬 선수를 선택하세요."

#: ../../resources/glade/table.glade:247
msgid "The table"
msgstr "대진표"

#: ../../resources/glade/table.glade:334
msgid "Score sheets"
msgstr "점수표"

#: ../../resources/glade/table.glade:360
#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:201
msgid "All"
msgstr "전체"

#: ../../resources/glade/table.glade:376
msgid "Pending"
msgstr "지연된는 중"

#: ../../resources/glade/table.glade:459
msgid "All the score sheets"
msgstr "모든 점수 기록지"

#: ../../resources/glade/table.glade:474
msgid "The pending score sheets"
msgstr "지연 중인 점수 기록지"

#: ../../resources/glade/table.glade:554
msgid "<b>Match</b>"
msgstr "<b>경기</b>"

#: ../../resources/glade/table.glade:584
msgid "A fencer"
msgstr "A 선수"

#: ../../resources/glade/table.glade:592
msgid "B fencer"
msgstr "B 선수"

#: ../../resources/glade/table.glade:641
msgid "<b>Score</b>"
msgstr "<b>점수</b>"

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:51
msgid "Fenced places"
msgstr "경기 순위"

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:169
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:185
msgid "Third place"
msgstr "3위"

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:418
msgid "Fill in a match"
msgstr "경기에 입력"

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:432
msgid ""
"Fill in all the scores randomly.\n"
"To activate/deactivate this button, go to the properties of the competition."
msgstr ""
"모든 점수를 무작위로 입력합니다.\n"
"이 버튼을 활성 또는 비활성화하기 위해서는 경기 속성으로 갑니다."

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:482
msgid "From"
msgstr "부터"

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:520
msgid "To"
msgstr "로"

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:568
msgid "For place"
msgstr "순위에 대해"

#: ../../resources/glade/table_supervisor.glade:667
msgid "Zoom"
msgstr "확대"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:12
msgid ""
"Fencing tournament management software.\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"펜싱 토너먼트 관리 소프트웨어.\n"
"\n"
"\n"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:722
msgid "Broadcasted competitions"
msgstr "방송된 경기"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:768
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:797
msgid "host"
msgstr "호스트"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:963
msgid "BellePoule - Fencing tournament"
msgstr "BellePoule - 펜싱 토너먼트"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:982
msgid "File"
msgstr "파일"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1014
msgid "Recently opened"
msgstr "최근 파일"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1026
msgid "Watch"
msgstr "시청"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1043
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1055
msgid "Backup files location..."
msgstr "백업 파일 위치"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1076
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1087
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1135
msgid "Print meal tickets"
msgstr "식권 인쇄"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1146
msgid "Print payment book"
msgstr "지출 장부 인쇄"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1193
msgid "New version!"
msgstr "신규 버전!"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1233
msgid "Open an example..."
msgstr "예제 열기..."

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1244
msgid "User manual"
msgstr "사용자 메뉴얼"

#: ../../resources/glade/tournament.glade:1261
msgid "Fencer file template (.csv)"
msgstr "펜서 파일 템플릿 (.csv)"

#~ msgid ""
#~ "Locked until\n"
#~ "the begining of the pools."
#~ msgstr ""
#~ "풀 시작까지\n"
#~ "잠겨 있음"

#~ msgid ""
#~ "Locked until\n"
#~ "the begining of the table."
#~ msgstr ""
#~ "라운드 시작 전까지\n"
#~ "잠겨 있음"

#~ msgid "Translate into your language ..."
#~ msgstr "원하는 언어로 번역하세요..."

#~ msgid "9999"
#~ msgstr "9999"

#~ msgid "31/03/2009"
#~ msgstr "31/03/2009"

#~ msgid ":"
#~ msgstr ":"
